cwb鬢辮個個手足 你男人老狗留乜撚野長髮阿 快d去外國剪頭髮！

你個頭好撚柒你知唔知阿
得個口罩 以為自己韓星？
你去一轉外國同人比較下啦屌
唔想再係香港見到你

你好撚柒 快d剪頭髮

cwb 三隻都係狗黎架屌

剪左先好去

走

剪頭髮啦柒頭，唔好睇呀

剪頭髮

剪頭髮啦柒頭

cwb鬢辮個個手足 你男人老狗留乜撚野長髮阿 快d去外國剪頭髮！

推
男人老狗整個咁柒既頭

真係好柒
好想剪撚曬佢

推

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

啱先一睇就睇到
心諗男人老狗咁長頭髮做乜
快啲同我剪咗佢

拉直頭髮轉下髮型都可以

Push

中大人斬樹封二橋！

唔好返屋企剪 叫可靠朋友拎剪出黎
係街 搵冇人既地方剪

好撚柒 即刻 立即剪

係CWB見到個位手足嘅幫手掩護佢走啦

有人跟佢就幫手引開

剪